暫時最長壽既 online game係咪lol

佢宜家都已經七周年 但都仲係好多人玩
就算以前heat project 勁舞 跑 信長果啲好似都冇生存咁耐

wow
runescape

魔獸世界13年

Ultimate Online

答得出依個答案應該都係00後

+1

00後就唔會玩過heat project la

但其實我係講緊七年keep住都多人玩喎 啲野又update得快

截至2008年底，全球的魔獸世界付費用戶已超過1250萬人[5]，被收錄至《健力士世界紀錄》[6]。2008年月，魔獸世界在全世界網絡遊戲市場佔有率為62%

今年第13年 黎緊8月會再大更新

everquest 出年20年

Cso都屌打lol啦

仲有人玩咩

你就無

你見唔到唔代表冇架喎

同古義一樣啲人行行企企咁

利申玩緊

其實自己都算係打過好多online game 但係有好多時你仲想繼續玩落去既時候 可能一有其他新既出左 個game就開始冇咩人玩 甚至摺埋
我之所以覺得lol長壽係因為到宜家都係等一陣就開到場 佢啲更新又快 都仲有想買造型既衝動 就算有pubg又好overwatch又好 lol都依然好多人玩 唔係咩

魔獸都好似真係仲有人玩緊 雖然我冇

但要講最長壽就一定輪唔到佢囉

石器都唔止7年啦

跑online

跑應該個個90s都識

魔獸世界香港少人玩啫
全球仲有好多人玩緊

算啦，你俾佢兜啦 ，呢啲嘢心照咪得

巨商幾多年？

巨商20年都嚟緊

Lol都好吹奏

魔獸世界？樓主應該未出世

天外都好多年 尋日先開番黎玩

魔力寶貝都未摺

頂你 講到我好似lol打手咁
其實呢排正值暑假佳節 一打親成日都有人係到鬧人 我都想搵其他game玩下

古龍群俠傳
GAMEONE個隻
仲未執

金更加長

魔力寶貝
仲未執

仙境傳說？

一年前down番跑諗住玩下 都搵唔番以前玩果種感覺了

Eve online

要幾 ON 9 先會出依個 POST

巨商先係 2003年到依家
仲有邊隻長壽過佢？

Dota? Starcraft?

瑪奇呢

如果有個game 做得好 吸引既 就算出左新game 對本身既game 既打擊有限 新game 一出。 當時可能會搶走部分玩家 但好快又回流

咁易就比新game 取代到既game 好極有限

7年叫長壽

UO,EQ 大撚把啦

開完睇完留言先發覺自己真係幾on9 其實仲有好多game都冇玩過
原諒我

無論長壽/長期多人活躍都有排未到佢

但全部掛機多
掛狗 釣魚.....

台服?

UO 97年到依家都仲run緊 不如諗下有咩係97前到依家仲生存既online game

好懷念

係呀

好有回憶

係都跑online

lol起碼係到我中四定中五果時先興，頭果幾年中學啲人仲係講緊玩信長
利申：兩隻都無玩

跑online13周年喇樓豬

cs1.6

樓豬擺明係00後

cs
aoc

瑪奇

ro去左邊

跑仲有人玩咩 你試下down番 睇下仲想唔想繼續玩

楓之谷

而家淨係興呢啲速食/pvp/一場過game, 想同fd玩返啲打副本, 升lv嗰啲mmo轉個頭就冇耐性棄哂

瑪奇幾多年？
其實仲多唔多人玩

巨商呢

UO 21年

)

世紀帝國呢

係呀！ 我都想玩番啲打怪升lv既game 但係宜家已經冇咁既時間 就算有 都唔知玩邊隻好

我一直睇lol dota war3信長咁歸做一類，問online game係唔會諗到呢種純競技。

巨商都10週年後先執啦
都未講跑

巴哈長期高人氣

EQ19年

樓主放暑假就做暑期作業啦

好奇想知樓主點申請ac

點解online驚會俾人形容咁去dota度

EVE

明明online game多數都係指MMORPG
點會叫MOBA做online game...
咁AOC都得啦

天堂98 年 韓國日本台灣仲 run 緊

曙光2

有咩問題？mmorpg 係多數

Dota 類未係小眾囉

魔獸一定係最長壽,雖然台版愈黎愈少人,但係歐美既熱情無變到一樣咁多人玩
所以暴雪年年都改版

平台GAME都叫ONLINE GAME?
AOC SC WAR3
LOL只係得1張地圖既WAR3
都係平台GAME

唔好出黎搞笑啦
最長壽點排都未到WOW

《幻想戰記》（日語：ファンタジーアース ゼロ，英語：Fantasy Earth Zero，中國大陸譯作「幻想大陸」）是一款大型多人線上角色扮演遊戲。

2006年12月21日日本開始正式運營；2007年4月23日中國大陸開始公開測試；2008年6月26日香港開始公開測試；2008年7月3日臺灣開始公開測試；2010年5月18日北美開始正式營運。現時北美，台灣和香港伺服器已經關閉，只有中國大陸和日本還在營運。

以前長居2kfun 巴哈第一，大把人仲開vpn過日服玩
LOL

你當跑online死架

楓之谷15年

Adventure Quest都好誇張
flash based都可以搞到今日

間唔中會online玩下

RuneScape 都已經16年啦

屌你都on撚鳩

點解唔得？
有online multiplayer 已經可以叫online game
MMORPG 先可以叫online game?
唔通Lobby game就唔可以係online game?
無野呀嘛？

問過wow未

繼續兜

司馬昭之心

揾game打要不停吹奏LOL
講其他又話無人玩
兜到尾呢招都出埋

屌你港服摺左之後就無玩
日版有無漢化

你咁計war3都耐啦

diablo2世界第一

L4d 算唔算？

無啦，不過2kfun 巴哈有教學比埋d巨集，再唔喺入d港人台仔團，實有人睇得明日文

Lfo

MMORPG：wow 畫質跟得上
FPS：cs 最長壽
MOBA：lol 仲係好多人玩

有冇人玩過卡巴拉島同彩虹冒險

彈水阿給呢？

最長命應該係巨商

傻左?
大把game仲係好多人玩
只不過玩家年齡大左要返工
變左多人既時間越黎越夜

好似FEZ咁
雖然日服都係吊緊命
比手機Game搶晒客
不過日服夜晚依然好多人打的~

魔獸世界玩足十三年
利申3v3 2200分

你要咁講我都無辦法
唔通同一時間淨係可以玩一隻game咩？ 我係鐘意玩lol我承認 但我都想搵其他game玩下 唔得咩？

利申: 打左17年online game

吞食天地1同2 online 都仲未執啦, 好多人玩緊你唔知咋
好多以前既online game只係冇點宣傳, 但唔等於佢地冇人玩同唔長壽
LOL呢D垃圾game都好拎出黎講

NEOPETS !????

古龍online 16年

巨商

《王者榮耀》

魔力寶貝

我想問uo而家係咪keep住仲有更新 ？

Nostale

咁D2 叫咩?仲有古人係美西果D玩緊。

跑online當年畀人恥笑，到今日竟然上到神枱

跑真係唯一一隻game係唔會del 得閒玩翻一兩場都已經好爽

跑online好似仲未執

金庸群俠傳

跑onnine到耐撚過廢物lol啦

個個搬啲舊game出黎講
講埋LF2呀笨

墨香呢

樓主 放緊暑假 各位放過佢啦

問過war3信長未

問過瑪奇未?

On9 討論緊最長壽，唔講舊game唔通講新game咩

見識少就咪衝出黎柒啦，柒唔切

用下腦啦 唔通講pubg長撚壽過lol 定你想俾人招呼下你伯母？

長壽vs舊

唔係執左笠咩

歐美game

最舊仲有得玩嘅就一定係Ultima Online, 好唔好玩就另一回事

Everquest 就緊接住 UO

再黎先到 World of Warcraft

仲有Guildwar 1， 但佢似係Lobby Game多啲

Diablo, Counter Strike, Age of Empire , League of Legend 嗰啲只係Online Lobby game, 唔係MMORPG

uo

呢度D人反lol架...
你下次問下, 最垃圾既game係咪lol啦

天堂2 都好耐

唔好怪樓主
佢小學雞氹唔到媽咪買月費卡玩唔到魔獸

墨香online 識呢隻game既 一定係8，90後 00後識既 一定係老豆玩過😂😂😂

CS1.6算唔算online game?

雖然冇特定server

玩緊台服

點開AC
冇台灣電話號碼

lol都算online game

好早期果陣開，所以唔洗電話號碼

我見人地話淘寶都搞到

跑online 12年

天堂1/天堂2?

劍網3
仲有好多人玩緊

楓之谷？

lol都有打手

WoW真係神作

CSO 今年10周年

屌你井底到 仲要死撐

戇尻信長都唔止7年啦

你咪撚癲 而家同台狗ser合拼左
全亞洲除左韓國官方就得返香港有ser
呢期搞暑假國戰，晚晚凌晨2，3點活動場都爆人（外掛撚）
谷氣代理就代到fat fat啦 最大條水管俾佢食哂，根本唔撚洗營運，又唔洗好似LOL咁成撚日要推新角新活動就已經有重課細路養

改左名做MacroQuest了

Runescape 一早畀班老手屌到化

上個禮拜開始玩返

天2出咁耐台仔都仲打緊天1

魔獸美歐服一個城嘅人數=台服所有server加埋

跑跑卡丁車

你當金庸群俠傳死架

CS 1.6

Aoc

楓之谷15年都仲好多人玩

講真lol普及度唔打機嘅都識 魔獸呢？ 除咗毒撚應該冇咩人識

彈水阿給/爆爆王

班00後只識lol

Lol都唔只7年

RO? CG?

根返你個topic計 當瑪奇死架

香港唔出名既 仲有隻gunbound都有15年歷史

Runscape算Online Game咩？

唔係Web game？

好撚懷念 之後私服冇玩

Cso年年keep住有人課金

talesrunner啦屌

冇以前咁好玩

越改好似越亂
想入去玩連開個場都有d困難

Ultima Online

依家d人係追住隻屍黎斬

以前巨商呢？

我都想玩返
但申請台服AC要手機驗證

過哂氣啦

UO

瑪奇今年更新G21
想知仲有邊隻Game有更新 ?

台服好多人移民左過美服玩
美服仲係勁撚多人 某幾個ser一個ser已經有全台服server加埋既人口

我都好懷念 係我人生第一個online game 果陣仲要係我中一跟我呀哥玩 果陣個個都bug槍 不過好好玩

AOC 屌打LOL

一定唔係WOW最耐

web game 點解唔可以會 online game?

跑同CSO!? 前者明明冇人玩/好多洗經場都仲RUN到,後者台狗不停吊黑橘不停照課金

一定係ultima online
我99年玩到依家仲有更新

Wow等緊改版前夕

因為冇game好玩，先被逼玩，依家有另一隻玩，lol已經3個月冇開過

你宜家玩緊邊隻

唔知新改版又有咩角色要死

金庸群俠傳呢?

垃圾？邊到垃圾阿，睇過

班傻閪未玩過正game 係佢地個垃圾腦入面係得乜春巨商石器金融跑果啲爛鳩game

可惜Sony 都賣走咗Everquest ，而家等緊pantheon : rise of the fallen

Dauntless

仲玩緊 World of Warcraft

巨商呢屌

魔獸先係下話

問過魔獸未

天堂 2 仲早過 WoW 1 年 launch

仲有隻Meridian 59 95年出...不過好似已執笠

你自己唔識魔獸就以為隻game全世界冇乜人識？

大把mmorpg過10年 求其一隻都長壽過lol啦

以前好鍾意玩意大利巷戰
天台一死晒就跳落去遠端
再死晒就冚家剷

其實係沙士間接令一堆垃圾online game都可以生存到
一堆小學雞全面進場

知你係毒撚啦唔駛衝出嚟柒
利申兩隻都冇玩

GUNBOUND正呀
隻回力鏢好鬼好玩

ro 呢

你以為講左呢句就代表全世界都識魔獸？

Ro都16年啦
00後？

ultima 呀

樓主暴露左自己既智商有幾咁低下

根本樓主長壽意思係包埋人氣高
熱潮未倒退

00後有撚錢玩

lol?行開啦垃圾

Multiplayer online battle arena

香港一向用親online game呢個詞都係指MMORPG
online game = MMORPG
而唔係只要隻game要連上網玩就叫online game
CS香港唔會叫online game，AOC香港都唔會叫online game

屌 你咁樣計嘅傷心小棧開連線局都叫得做online game啦

又香港代表世界？基本上有multiplayer online成份就係嫁啦。咩cs香港唔會叫online game,你唔叫唔代表唔係ma 唔係想嘈，但根本上moba真係online game

香港一向用定係你自己一向用?
傷心小棧開連線局的確係 online game
係 fact 係唔止 '都叫得做"

你而家上緊香港嘅討論區呀傻鳩
唔用香港嘅定義唔通用巴布亞新畿內亞嘅定義咩

想問下垃圾 跑online
係咪 online game?

電腦遊戲啱啱興起既時候, 種類唔多, 大家對online game既認識少,
先將 mmorpg 同 online game 劃上等號, 估唔到今時今日仲有人固步自封

用緊國際定義疏，咁跑online係咪mmorpg 好多巴打都講佢又點 定係你自己覺得online 就係mmorpg炸傻9 定係上緊香港嘅forum唔比正常國際嘅定義？

曾幾何時經 或者 17play 玩個班友
唔係玩緊 online game
唔通同鬼玩緊?

事實係香港人講online game絕大部分人都係指MMORPG

因為對經歷過00年代，呢個MMORPG蓬勃時期嘅80 90後嚟講

當時網絡遊戲嘅市場幾乎完全被MMORPG霸佔

加上當時大家都唔識MMORPG呢個概念，見啲MMORPG隻隻都叫乜online物online

就以為online game = MMORPG，呢個係該代人喺當時嘅普遍認知

MOBA、RTS、FPS等等multiplayer games

即使學術上嚟講都係online game，但係因為佢地著重競技性，社交元素比MMORPG少得多

同MMORPG組隊打怪升lv，以in-game社交元素為核心嘅玩法迥然不同

所以大家對地嘅認知都係自成一國

言談間提及online game都係以社交元素為核心嘅MMORPG，根本唔會聯想到CS、AOC、信長

跑online、勁舞團雖然玩法唔同傳統MMORPG

但係佢地出現嘅時代背景仍然係MMORPG蓬勃時代嘅後期

而且in-game社交元素極重，同嗰個年代盛行嘅MMORPG非常相似

所以即使佢唔係MMORPG，大家都會當佢係online game

溝通係人與人之間嘅信息交流，正常人對話都會用大家嘅共同言語

online game = 以社交元素為核心嘅MMORPG，呢個就係經歷過online game時代嘅人嘅共同語言

講白啲，用詞呢啲嘢，最緊要大家有共識

例如smartphone一般人都當佢係電話，但係學術上，佢係一部電腦嚟

你會唔會又走入個講電腦嘅post講iphone講android?

下下都執著抽秤啲學術定義

走入online game post講埋晒啲「傷心小棧開連線局的確係 online game」咁嘅on9嘢

唔會證明你見多識廣，只係證明你係一條缺乏溝通能力嘅毒撚

香港普遍人都指online game=mmorpg係該代嘅時候, 你都識講啦，以前係唔代表而家都係。 moba 係online game都係好make sense,唔係針住咩學術定義。而個時代都變啦，而家咩game都有多人連線，你死都只認mmorpg 為online game,你講個d 咩in game元素moba 冇咩？升lv 打怪，chat room,話我地執著，好似係你執著d wo,要人跟住以前嘅共識， 扮晒老屎忽

睇完第一句,已經笑到收唔聲
自我中心到呢
打咁大段野完全突竟哂一路以來佢對 online game 誤解
有時錯就要忍
打得多字唔係等於就係有道理/真理
只竟得佢既無知

講開又講
明明以前online玩 aoc, rs, diablo 喱d非mmo, 都係叫玩 online game
我真係唔知佢咩年代

4個字 約定俗成

現代香港根本無幾多人會再用online game去形容遊戲，只係老屎忽圍爐先會用
online game呢個詞實際上已經被賦予咗「00年代以社交為核心嘅線上遊戲」呢層意義

就算係呢個post都係個個提MMO
拎CS 信長 Diablo出嚟講嘅replies佔幾多?
反而同我一樣質疑LOL係online game嘅人就有，仲唔少正評
已經證明大家對onilne game嘅認知係點

同啲拎LOL chatroom去同以前online game嘅交流比較嘅人講嚟都晒鳩氣
你鍾意點講就點講啦，你係要做Mr.A唔阻你
暑假上連登真係好撚無癮

sorry
打錯字

一定係UO，由我中學到依家仔都有埋

魔獸冇人識 就連當時紅左一排既爐石都係用返魔獸堆角色咋傻撚 war3岩岩出個時唔知你依件小學生出左世未呢 定係仲食緊奶

希望係安度因同埋狼王事但一個

利申 部落

依家仲有人玩魔獸世界

咁你講先啦 邊隻最長壽啊 講啦

講game都要講普及度

巨商？
cs1.6？
跑？
計埋手機版可能ro都係

00後今年放榜咩成績？

台服冇人玩就以為其他服冇人玩

8.0條資料片一出 就即刻成千鳩幾萬人睇 冇人玩 死返去玩lol啦小學雞 好好珍惜呢個暑假衝排位啦

楓之谷都十幾年啦

真係仲好撚多人玩喎

google search就當玩

巨商
夢之歷險
淨係呢兩隻都長過lol啦
唔明點解會答得出lol

魔力官服仲run緊 仲係好多人

我屌你老母小學雞
任何一個大過20歲嘅都會答你moba唔係online game
Online game係以前嘅勁舞團 拿拿臨 夢之系統 天使之戀先叫做online game
你條木柒繼續活係自己嘅世界啦

個條仲要死撐lol係online game嘅小朋友出返去！

信長11.2b我都玩撚到合埋眼都識走 我講普及度lol係勁過wow好多唔覺得有問題 你問下d女或者唔打機既有冇人識魔獸

lol係online game

以前係美國住過一排 就連班廢中都知咩係wow 剩係識拎香港班無知撚黎比較

Everquest同Second life之類都好耐
小弟太後生
最老嗰D唔係好清楚

會唔會係 Counter-Strike Online
Stream 成日都有discount

古龍有冇位

之前睇過資料有隻廿幾年既 Online Game 仲有人玩緊，無記錯係類似機戰咁回合制打敵人。

話 lol 唔係 online 個班
多數係個堆 m = 萬 既搭尻
真係講得多都厭口臭
怪就怪沙士製造左一堆垃圾出來

BTW其實online game既定義一路都唔係好清楚
個人認為只要無得比你斷線玩/入game一定要連上網既都可以算係online game

一路都好清晰
有online multiplayer 都已經叫 online game
怪就怪沙士啦
個期一堆小學雞全面進場

全球玩家數 * 遊戲經營時長 = 一隻GAME既受歡迎程度既話

魔獸世界永遠第一

我敢講黎緊五十年都無GAME可以超越魔獸世界

啲人成日話cso就嚟執，如是者就嚟咗10年

申利有玩

唔夠人講就爆粗 你繼續活起以前個年代啦
又唔講點解moba唔係online game 上面條由就話mmorpg 先係，你就話勁舞呢d係，通勁舞又係mmorpg?唔好同我講咩有mmorpg元素，你咁講姐係搬龍門。屌你老母咩，你地自己都未定義好咩係online驚就否認moba係，死on9,死返去你老個臭閪度啦

第五人格有冇機會成為長壽game?

瑪奇都未出聲

笑到收唔到聲

Online game = MMO 仲要話香港一直咁定義

唔怪得香港一直差落去 多得呢班固步自封既人唔少
亦都難怪樓主會講LOL係最長壽 因為比佢視野更局限於係香港既人更多

btw Runescape 依家仲玩緊

原因理據前面已經解釋晒 連咩係日常含義都唔識嘅人仲好意思笑人小學雞

唔夠講就唔回應當睇唔到 轉玩人身攻擊一味鳩叫
真係唔知香港多得邊個唔少

係呀 傷心小棧都係online game嚟架
smartphone係電腦添呀
仲唔快啲去硬件台屌柒班講電腦mon嘅人唔講電話mon係固步自封

瑪奇 十幾年

Ro執左未？

正式宣佈所有將lol dota依類遊戲叫做online game嘅係戇鳩仔

龍族 2001年

問過ro同魔力未？

同 m=萬 一尻樣
智力有問題
同個班友講來都嘥尻氣

Btw runescape 都有人傻仔話係 web game 而唔係online game

呢位巴打用smartphone 同電腦mon 指鹿為馬再加個 fruit & vegetable 嘗試去說明自己覺得MMO = online game 係正確既理據

閣下所引用例子既說服力真係... 定係你覺得 MMO = online game同你提出既例子都係指鹿為馬既性質?

或者你講得啱我社交能力不足以同閣下呢種弱智溝通到 我篇文無小學雞三隻字真係唔駛衝出黎

又話上面某巴打 "下下都執著抽秤啲學術定義, 唔會證明你見多識廣，只係證明你係一條缺乏溝通能力嘅毒撚" 然後拋 Supreme Court Case出黎...

唉 大佬啊依家似邊個唔夠講一味鳩叫先

你用得wiki即係你都覺得引用wiki對你發言有利啦? 咁就埋你我都用下wiki

An online game is a video game that is either partially or primarily played through the Internet or any other computer network available.Online games are ubiquitous on modern gaming platforms, including PCs, consoles and mobile devices, and span many genres, including first-person shooters, strategy games and massively multiplayer online role-playing games (MMORPG).

上面兩句自己有source cited

大家上連登大家都係咁大架啦, 但係閣下衝出黎柒我真係招架唔住

咁佢又錯唔哂既

RS的確最初係web + java based 既MMO, 最初Gower brothers搵埋miniclip合作所以成日係miniclip見到佢

佢心中只有二揀一
無想過又係 web game 亦都係online game
所以同班友講來都嘥氣

鬼唔知有得online嚴格嚟講就叫online game咩
問題係呢個係technical meaning吖嘛
由頭到尾都無話online game = MMO係正確
不嬲都只係話香港人講online game係指MMO
你係咪仲唔明個分別

重點係香港人講online game唔係意指全部online game，而只係指MMO

MOBA FPS RTS之類技術上係online game都好，平時溝通上佢地都係自成一國
正如即使絕大部分現代電子產品技術上都係電腦
但係講電腦就係指laptop同desktop，而唔會指smartphone、唔會指微波爐、唔會指智能雪櫃
呢個係ordinary meaning同technical meaning嘅分別
你唔信就好心自己google下online game
睇下香港人係點樣理解呢個詞，唔好講到我點鳩你咁撚樣

用條wiki link話你知咩叫ordinary meaning同technical meaning
點知你又睇唔明，內容又唔回應
又貼多次個technical meaning出嚟，以為人貼wiki你又貼wiki就反駁咗
將同一樣嘢重複又重複講完又講，都唔知邊個弱智

MOBA還MOBA、FPS還FPS、RTS還RTS
online game = MMO
呢個就係香港本地發展出嚟嘅獨特解釋
佢嘅起源係咪錯誤根本唔係重點，語言就係咁約定俗成出嚟
OP用online game嚟叫LOL同一般人理解嘅ordinary meaning唔同
有人覺得奇怪好正常，事實上呢個post入面覺得奇怪嘅亦唔止我一個

你兩條柒頭，一開波就串柒柒，以為睇多兩頁wiki就好撚有學識咁撩交嘈
係都要拗LOL又係online game，傷心小棧又係online game
十足一班人吹水，啲毒撚無啦啦插把口埋嚟，起勢背wiki話人呢樣嘢講錯嗰樣嘢唔啱咁
咁都唔係社交能力不足點先係

講到咁都唔明就算啦，弱智成咁我真係唔知點先點得醒你
係咁

又代表全香港人
自己出去開個投票睇結果啦
真係屌你都嘥尻氣

香港人講online game唔係意指全部online game，而只係指MMO 你嘅理論幾時代表理我？你錯仲要人google你個point? 傻撚左 你以前考試係咪叫老師自己上網搵 咩moba 還moba, online = mmo,咩係香港獨有特式 係真嘅就唔會有人屌你啦，我唔排除有人係咁理解，但唔代表有人咁諗=香港人真係咁理解

同 m = 萬 一樣咁戇尻

fifa sims. 街覇
算唔算online game？

同人online咪算

呢隻真係算最耐
細細個買game weekly 期期都有一個小篇幅講， 講到其他online 都執哂到依家佢都未執

wow heat到可以拍戲 仲要拍續集tim

正如如果你問我 chu chu rocket 係咪online game
答案都係 “係”

Adventure Quest Online

我已經理解唔到邊個串柒柒先 你鐘意啦 咁想要下台階我明嘅

將online game既其中一個genre借代哂成個online game仲要覺得自己無問題 用咩獨特解釋去解 唉 Heat project咪又被人叫online game

講到自己係自己言論無展現出同自己所講既毒撚特點咁 頂唔好咁人格分裂啦你好嗎

應該係魔力

應該多過魔獸13年